出過軌就永遠都冇得改過？

曾經幾年前出過軌 覺得好對唔住對方 決心要改過 都真係改變咗個人唔再花心。。但依然比其他人話我花心 出軌。。。
錯過一次就冇得翻身？唔通真心改過都要繼續比你鬧？

係

冇

點解

一次不忠

一次不忠
百次不用

不如我問番你點解啦
憑咩要比解釋你

ex第一次鍾意左第個男仔，佢選擇左，冇離開我
隔左一年多啲，佢又鍾意左第個，最後選擇左唔要我
有得一次就有第二次，道理適用任何人任何事
屌屌屌

因為受傷害個方會永遠有條刺
成日都會凝住你會再出軌

結果樓主你隻龜蛋有冇受到精

你講緊乜

咁就一世都唔改得？

咁有冇了解過點解佢會鐘意第個？因為外表？

你破咗處係咪諗住做處女膜重建手術?

點解人哋唔揀你？

有架
出完軌 你唔理佢 唔洗對佢特別好
佢一提 你就鬧鳩佢唔肯放低件事
慢慢佢都會自己怪責自己未原諒到你
等佢自己修復完 你咪close返啲佢囉
當係獎勵佢放低件事

係吖 但我直情為咗唔想佢再擔心 我fb ig全部都唔用 成個電話list del哂得翻男仔fd同佢 明明冇野好再擔心 佢都親口講話明明好放心 但心底都係有啲不安

你改得 但唔好要人老奉接受「你已經改變咗」呢件事度囉
姐係你有你改 人地都可以用你做過嘅事黎judge你

點解乜都關破處事 犯過事 無可否認係有錯 但係咪代表佢唔可以改過 重新做人先？

唔明啲人點解接受到一個出過軌嘅人
係咪因為愛

咁好咩。。。

下 原來你係仔
咁冇喇 冇得改架喇

女既話就有得改 啲仔咁on9 咁撚弱

垃圾

改唔改唔係得個講字
你覺得自己已經改過咪夠
唔使多講。

由其係貪玩嘅臭雞
真係狗改不了吃屎

拍左五年了，第一次冇分
係因為佢覺得我對佢好好先冇分手
到左第二次，佢就講左哩個道理
話佢都唔可以一心一意對我
就放棄左me

點解你無端端轉死性？受咗乜嘢刺激？

誠信嘅嘢冇咗就係冇咗

你講得啱嘅。。。無論付出幾多都好冇辦法

咁點解當初你要出軌

出過軌,, 唔單指係出軌咁簡單,, 係代表左佢性格有缺憾, 對引誘無堅定既意志去抗拒

有一次就代表會有兩次三次好多次

咁其實第一次就已經應該完

所以話有得第一次就有第二次

屌你老母
就算同你和好左
我都唔會真正原諒同忘記呢件事
以後唔會再對任何人避嫌
唔會再可以對你一心一意
一定會留後路俾自己
你平時同我講好憎嗰啲異性朋友
我都會照同佢地傾計出街
當初我為咗你斷絕同佢地來往
你咁撚樣報答我
我都唔需要再為你做啲咩
有啲咩都係你自己攞黎

出得軌就要承擔過後果
邊有咁開心比你話認錯就當冇事發生過
自己對自己人生負責 你既行為直接影響別人對你嘅印象同好感
真係有心改嘅 都只好用返行為去證明
急唔黎

第一刻係好自由咁 唔洗再吓吓比對方管住 因為未出軌之前其實都好管我 本身都唔比我同其他異性接觸 但就未去到我接受唔到 後尾要同gp mate做pj 咁點都會識到一兩個異性朋友 佢就走去同人吵 我就覺得好on9就鬧 鬧完一輪佢就管得我更癲 login哂我全部野 我頂唔順 就做錯事了 但係後尾因為我知道自己錯 好內疚就斬咗

點解你會覺得自己錯？

可能係啦。。始終本身份人都好軟弱

絲打有遇過？

你改唔改過同人地信唔信你係兩回事

信任係有基礎

你啱急唔黎 多謝你。。。感覺好似冇咁痛苦

仲好意思judge人地唔去了解你點解出軌 笑撚死

出軌俾發現就求哂饒
又話俾錢我洗又剩
拖拉左半年
佢以為我已經原諒左
最後帽返佢

ac問人借 叫主人遲啲答你

事實上係我出咗軌嘅。。

你結咗婚？

冇judge人 只係想睇吓大家睇法係咪都覺得出過軌就一世冇得改

咁你同佢又有咩分別。。都係帽

唔係 但都覺得需要負責

你憑乜？

係 賤種永遠都係賤種
生出來既都係賤種 所以唔洗太上心
你老母賤種先生到你件賤種出來

唔明咩意思

分別在於我一開頭真係為咗佢避哂嫌
好多靚仔過佢又擺明對我有意思既人
我都好冷淡對待佢哋
佢竟然咁樣報答我
我覺得我都唔需要對佢咁好

你能夠負乜責任？你以為自己係邊個？扮大人呀？

巴打冷靜啲 我係錯 但唔關我老豆老母事 希望高抬貴手放過兩老

你意思即係我應該當咩事都冇發生過？

我唔知你想點喎

其實你出過軌你可以話以後活係依個錯入面
因為你對你另一半做成嘅傷害太深
當你之後生生性性無再做錯事
但條刺永遠都會係度
就算幾年後你另一半都可能少少事就會亂諗野
俾多少少時間大家啦
出軌唔係一時三刻就會忘記到
不過拍拖係兩個人嘅事
其他人點講根本唔駛理
做好自己就得啦

利申：4年前被帽 仲同緊個個女朋友一齊
佢都改咗好多 不過我仲係未放得低

過咗去就算啦
祝你會遇到一個真心對你好嘅人 唔好再遇上我呢種仆街

你會唔會有時頂唔住

有沒得改係自己決定，改完人地接唔接受係人地決定。
你有權改，人地都有權唔接受。
你有錯在先，就唔好怨人點解唔原諒。
將心比己，對方出軌，佢認錯，你問心係咪一世當無事原諒對方？

會
有時大家忙少傾嘅時候會亂諗
驚有第三者介入
但我係其他人眼中係好開心嘅人嚟
所以好多時都係夜晚自己飲下啤酒就算
好少搵人傾
有時飲飲下都會想喊

我曾經試過被帽 最後都原諒咗對方 不過最後都因為其他原因分咗手

有冇同對方講你嘅諗法啊

好少講
因為佢真係有改
乖咗好多
我驚講完會有種佢點改我都唔信佢嘅感覺
可能因為咁鬧交仲衰

祝你可以有一日放低 好好咁一齊落去

唔單兩性關係
根本係誠同信

唔係點解誠信咁重要

佢做錯事，求返我一齊，我答應左
但心底好多不安，好多懷疑
好想報復佢一次，比佢承受返我受過嘅痛苦

我信過我出軌既ex
之後佢畀咗3次帽我戴

事實如此

有個term叫誠信破產
有d野衰過就番唔到轉頭
唔關改唔改過嘅問題
好似犯咗法咁 就留一世案底
唔通你話想改過就刪咗個record?
sorry 唔得

垃圾，以為自己改過好撚叻好撚巴屎閉，個個都要睇到你改咗
對一個人從一而終負責任係應份咖，做錯過就係錯過，你犯過法都有案底啦，見工人哋都會知，你只可以用行動證明俾人睇，但案底呢，唔好意思，跟你一世。